點解美國槍管可以咁鬆?

可以係屋企自己整支槍出泥?

2nd amendment

槍權係立國精神

有槍權其中一個中因
係要比人民有推翻暴政的權利

Freedom is not free 你有再高尚既價值都係要靠武力守護

仲可以自己係屋企整子彈

因為槍權唔係純粹比人用黎自衛
係因為創立既人明白 人係會腐化
權力 金錢 會令人更腐化
佢地係留一個機會 留一手
等第時有暴政強權既時候
人民重可以反抗 去捍衛自己應有既自由
係好純高既理念實踐

所以咪再同我講美國點點點槍殺事件 有槍好唔安全
只係人不正當使用their gift from their Nations' pioneer
槍係美國人最好既自衛 最好既自由
美國富強既原因

都算係一種非常自由的體現
自由到可以合法持有槍械
睇返中國 連少少言論自由都冇

有槍
有啲咩事起上黎
都有反抗既一日
無槍...
就好似香港咁....

依啲唔叫整啦
二手彈
唔Jam都要還個神

美國憲法第二修正案容許人民持武器自衛

無謂攞自己支槍嘅壽命去搏

點解中國冇華盛頓

巴打可唔可以幫我睇下呢個咩嚟？

熔左D銅整彈頭?

你知唔知彈頭嘅材料係咩

Sor 應該係鉛

鉛嘅melting point 好低
3xx度就溶
之後再鍍銅

Sorry借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

人地以槍立國，香港？

佢地相信人民既自我控制,
亦明白極權的確需要用武力去對抗

因為佢地既自由得來不易